時代革命光復香港籌款

呢排見到好多話唔夠物資，班學生冇錢食飯，大量人被拉睇到好感動
我希望可以發起一個超大型籌款活動，用於購買物資，經濟援助購買食物等等
希望有組織可以出嚟籌辦
甚至可以搵郭民貴幫手，借助外國勢力就梗㗎啦

希望政黨人仕睇到
見到班學生得啲咁嘅九流裝備，為香港人無私付出
仲返緊工個班人可以出錢，大量從美國購買海量物資嚟香港，我相信政黨有能力做到呢件事，幾千萬幾千萬咁買

籌款你想俾狗拉?

想做野o既話 次次要出動都買d物資上前線啦

要啦, 但請小心政府搵人黎搞亂
一陣放風話籌番黎既錢係第二度俾人用左會令人唔想捐
要諗定又安全又真係幫到學生既捐贈方法

我係一個中年人，打兩份工，有負擔冇能力出嚟向前衝，我淨係想有錢出錢購買物資幫助學生，我愧對義仕
見到班學生俾人拉自己幫唔到手好內疚
見到佢哋啲裝備我想集合全香港有錢有能力個班負返自己嘅責任，透過大量籌款大量購買，等出面班學生可以無顧慮咁樣
我真係希望有一個捐款方法，可以大量收集捐款

戇鳩無藥醫

不如直接自貼